有冇手足知邊到驗tg 樣本

有冇化驗所係可以驗泥土tg 嗰啲
或者有冇個人/組織係會驗tg樣本
講緊可能係會驗示威現場搜集到嘅樣本